\section{Glossar}
\begin{description}
\item[Navigation] Einschränken der Ergebnisse nach geografischen Kriterien. Beinhaltet die Ebenen Bund, Länder, Wahlkreise und Wahlbezirke.
\item[Darstellungsoptionen] Kontextsensitive Einstellungen über die angezeigten Daten. Beinhaltet den Detailgrad der Aggregation und Darstellungsart (Diagramme oder Tabellen).
\item[Token] Zeichenkette die einem Wähler von den Wahlhelfern ausgehändigt wird. Um elektronisch abzustimmen, muss der Wähler einen gültigen Token eingeben. Tokens sind für genau eine Stimmabgabe gültig und nicht mit persönlichen Daten verbunden..
\end{description}